有冇人知咩事

成日都量唔到心跳

你覺得我哋係隻錶咩？

你冇心跳問醫生啦